[A/I] Fate/Grand Order 繁中版【107】要玩請去玩日服

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

非洲人Lm

狙擊

1.

2.

新手入坑買左兩個ac番黎
想問下練邊個好啲
兩個都抽哂石但係未過哂主線

利申諗住玩下主線得閒打下活動就算
無諗過做大佬

1 號ac 可以組隊藍卡隊玩

有冇禮裝睇埋

2號有D多禮裝,等等呀

BTW 2號隻槍奶光寶5左

你意思係藍卡多既隊???

1.

2.

Thx咁多位大佬

寶具藍卡，再加上本身多藍卡嘅角色，例如梅林，肉澡加瑪修，可以磨到世界末日，多無敵，減傷，回血技

兩個ac 都有寶石翁，好癲

我都會揀1號

THX上面
所以應該揀1號長玩???

如果1號玩埋紅卡隊得唔得
我爬下巴哈D攻略話紅卡寶具用梅林都勁,我見1號都係紅卡寶具多

一號啦，有狂賴光 又可以組磨隊玩

二號隻ac 送比朋友推埋佢入坑，
其實兩個ac 都差唔多，一號會好少少

唔該哂樓上啲巴打
100,100,564,248

擺低個id 求add

食咗3石3令咒過天牛
智障無能女神
屌

加咗

今次個高難係唔易玩

點跟....

有埋tamamo 最好 藍卡隊發電機

3咒 最後打剩杰克殘血 好彩禮裝招暈回得切 唔係就係咁先

有貓貓版

2號你應該留石等cba

紅卡係打快攻秒人 中前期boss得一條血可以秒
但越後期越難用 boss多血條 紅卡唔夠持久力自保力
你又冇2030
除非你令咒三連 碎石

所以我個人練藍卡好D
梅林乜都升爆佢 之後tamamo 慢慢升D升D
冇藍卡打手就升下尼托可以頂住先
有梅林就乜都可以扶 突滿張魔力稜鏡比佢不斷帶你遊花園

紅卡都係梅林先 打手優先狂奶光升滿lv配寶石翁夠打周回小怪 之後缺單體就槍奶光 唔缺就隨心升啲光炮

bba你唔夠料/時間升就之後先
反正你有心玩遲早乜都升得晒

巴打好詳細
有幾樣野唔明

我依家無藍卡打手，你講個隻尼托係咪Caster尼祿

係宇宙棱鏡定魔力棱鏡
魔力棱鏡唔係要黎換野咩

Bba係邊隻

Thx bro

留名

又一個月，入谷留tg

藍卡係另外一隻

尼托，高寶好用，技一練滿，技二練到8就夠

每回合+8%NP(突滿+10%），畀啲藍卡隊輔助，特別係NP率殘殘地嘅用就啱晒

其實用assassin 加白貞，再加隻師匠清第一關就輕鬆過

呢關的確接近xx祭嘅高難，係幾好玩

高難係睇box 嘅，冇咁深嘅box，真係難揀人出去打

好似禾呢個非洲人就...

要用垃圾打

下做咩咁話阿嫂呀？

原本都想推佢玩2號仔, 但聽清 話佢係休閒玩,應該都唔課金, 又用哂D 石, 都係玩返1號算

做咩咁睇唔開

一個白貞寶四
一個傑克寶六
話自己冇英靈

原本我都打算白貞 但佢會強化解除 帶爺爺式姐傑克去拼刀算 茄子梅林保一保 bba秒弓凜

真係茅...

宇宙 太夜眼花打錯
Bba = 槍階紫色老太婆
尼托 有ching答左你

總之主力升梅林先
之後升狂奶光lv做過渡期打手
係有齊所有識打手之前 佢夠頂前期週回

之後就練體系
如果要練藍卡隊就術tamamo
佢藍卡隊發電機
冇打手就尼托頂住 呆毛王可以勉強客串下

練哂以上個堆 前期夠打

之後你就隨心升下打手光炮
又或者睇你係強度控定老婆控

100 100 110 111
物當NO叔叔

講真FGO前期只要有幾個超級大佬就夠做
除左幾個SUP同自叉50角外310同111差距極少性價比極低

啱啱無聊又打多次牛牛

攞兩隻爺爺出去真係好穩

大帝真係好難儲np呀屌

爬哂文
唔該哂咁多位

佢定位單發大炮

啱呀 所以我都係叫佢升大路嘢算

禾地上校同你係死敵黎

好撚多歐洲大佬架呢度

但係我好多手將啲經射哂落幾隻有愛到

唯有今日勤力啲肝番啲經番黎比奶光

奶光媽媽實用又好用

前提係要百級寶五滿技滿芙芙

係咪得我一個覺得奶光唔好用

即係 一發即棄？

台主：你已經死了

出到一發寶具（幾痛下），然後打爆擊，然後就沒有然後了

用高寶船長仲好

永遠都抽唔到船長
屌
明明係常駐
但都唔中

唉，不想說了...

前期卡池淺打手 乜階都剋到

你咁歐 卡池又深 乜職打手都有 緊係覺得唔好用

呢啲係歪中
當你抽活動角就會瘋狂抽歪 歪到你唔想要

利申：bo5阿提拉 福袋中咗3隻

點跟呀大佬

多口問下我真愛弓凜勁唔勁

好撚勁

我淨係睇得出佢d技好全面
又加攻又np又無敵

弓光炮嚟講閃閃之下 夠用㗎啦

福袋呀 屌你
抽4次中3次 屌

歐到...

今晚, 最終一戰

跟實黃viu
Btw唔係仲要入冠位時間廊咩（唔記得係咪咁叫

最終章唔夠時間做, 得返 2集

術閃冇寶具語音

聽依個先啱

繁中版真係當狗養
得南泡版可以一戰

賺QP嚟講打每日定打活動好啲？

Me打週回 返正3round解決 金果大把

活動,閃閃祭

QP爆過N次

又唔係親生

一定活動

想念阿維老師

我都想睇田中美海

都唔好 考唔考慮接呢個
之前俾左人但條友棄左坑
不過冇寶石翁 lip係寶六

有孔明加梅明緊係優先，四柺係膽，打手可以後話，有愛既誰都可以係打手

之前想衝X alter寶2
課撚左幾千蚊都抽唔到
抽撚到小金星寶5左
勁想打爆部電話

好撚串

我種火都係寶具三連
但70大英雄 櫻
70班楊 櫻
寶石翁奶光咋
好友孔明幫叉電

佢呢種玩法歐撚先可以
禾呢啲非洲人要用1，2星

禾明

係，不過佢串得起嘅

寶石翁呢啲閪嘢成撚日出黎防守架...

禾知
但非撚得櫻可以用

巴打有心
但我個2個ac都係揀左d有愛既角黎買,所以不了

唔係限定但 女兒船長小太陽起手都算唔錯
仲有一百石

屌你老尾個台灣vpn lag到
一間都唔知點睇新個集

小金星寶5有咩好跟

我話你串呀

幾千蚊追bo2....
禾有bo1都難

是咪又有咩5會？

有viu

有伊斯塔果隻綁左google帳號
唔係果隻三輔全齊 仲好

關鍵時刻又得番,,順利睇完成集

係咪變咗做原創劇情

一半一半，我覺得可接受

不過刪台詞真係死罪，成個高潮位冇左，但20分鐘就冇計，如果可以刪op ed 加返啲劇情落去，咁就舒服好多

有冇可能係SONY 唔比刪OP ED

但係閃閃射牙籤出黎 有啲好笑

依個由17,18集已經有人估
可能性唔低
ed都算

op唔撚好聽真係敗筆

成首嘢同fate個格調根本唔夾= =

今集

我覺得改得好添
你想像下唔用自己個box打提媽

我以為山翁可以一劍一隻添

係咪一定要搵返利沙同Aimer 嚟唱

咁不如你收我ac啦

上面係個ac有嘅5星同寶具等級
有3張寶石翁，其中有兩張係突滿左
另外啲4星同其他禮裝你問我再答

可以做埋換綁定

個ac有嘅石同符

唔使，因為但ed 感覺上好過op 好多

Yes
Op個首野完全唔係個回事

Ed講緊小恩同金閃故事
完全無問題，我仲會loop住黎打fgo

多謝巴打先
但我本身係想埋主線

以我性格如果一黎就收依啲ac好快會棄驚
無謂哂左佢

自己玩，自己升技能最過引

第六第七真係要自己玩先過癮

重睇同邊玩邊睇真係差好遠

係咪有 Tg 谷入？

因為我就係比動畫依幾集打得太勁吸引左入坑
所以無理由收1個已經過哂第1部既ac

睇你想長玩定玩完就棄
過第一章嘅練度較高，有多啲活動角
加埋你真係想睇劇情其實可以自建一個出黎
用好友嘅力量係可以幫你過到第一章
但你話想同自己嘅英一齊慢慢過咁就另一玩法
依家最強嘅角色全部都未登場
你可以考慮吓遲吓先抽

暫時最強：孔明（半年內得抽）cba （等多陣）伯爵（等多陣） 狂蘭（半年）狂周娜（一年）梅林（ 年半）

玩完第1部仲會唔會繼續落去真係睇心情
不過你講得岩呀,,我就係想同自己d英過

同埋我仲要等艾蕾pool所以應該都會玩落去先

幾型,想抽

Ok...

1符啫 get do it

加左

Just

Make Your Dreams Come True

我又唔係一符中大佬

1符中真係跟唔到

本生話做22集已經係敗筆

第二部都唔差

新人留名

等緊下個妖姑池

好用咩
定有愛

有愛
同埋寶具連發好玩

梗係有愛

狂蘭垃撚圾
女武神世界第一

熱姑呢？

我老婆

我就真係熱姑熱姑

【武漢肺炎】稱聖杯不會傳染疾病 澳洲東正教彌撒共同一匙飲葡萄酒

永生之酒

成班變聖杯啦

佢哋美術部

係日本動畫點解唔畫完先播

好似話佢地啲預算係一集一集定一季咁計
咁比較容易收返成本

因為邊播邊制作可以一路扔錢一路出周邊回本

你一次過一大舊錢扔去做 咁咪一次過壓住一大舊錢係度
現金週轉唔方便

除非你係好有錢/大project啦

而且我覺得可以邊播邊收集意見去改善掛

最近先重温左次

之前買美股位手足今日恐怕可以課多單...

下，全球經濟似玩完。。

佢就係因為上次美股大跌一時受到刺激大課特課，今日恐怕...

。。。

手足你冇事嘛...

今晚會彈，一定要彈！

十卜手足！！！

動畫咁樣改劇情，其實立香係咪已經同提媽結咗緣，想召埋提媽返屋企

好撚賤

大時代.JPG

提媽幫我生孩子

本多終勝

冰總執左幾多？

Support都賤？？？？？？？？？？？？？？？？？

串撚到...

心知肚明

咪屈啦
真心十卜手足

種火幾時有得雙倍機率大成功

通常係千萬DL 週年 節日

絕對 命運 默示錄

我婆唔好偷拍唔該-.-

玩撚完

點解唔放？

今日斬殺左好多友
仲以為今日會輕鬆D

星期五仲彈緊。。。

點知係逃生門

全世界工業鏈由上而下全部GG

今朝侵侵開市出大絕就應該放啦-.-

我呢啲白痴未開市唔識交易架

唉

11歲女童遭虐打拍裸照 10 童黨交兒童院看管候訊 最年輕被告僅 10 歲

長草。。。

巴打還好嗎

......

好擔心佢

我尋日就開始擔心手足了

冰總你投資賺咁多，指條明路畀手足啦

唔好玩，我上年下半年冇落場到而家先叫好彩避到，當然mpf就冇計

勁到。。。。

果然係金閃，全能全知之星

能夠看透未來

我復活了

手足

學識沽貨回了本

快到低點，係時候買佢老母

唔買喇

回來追po

唔賭唔知時運到

白生又想害人

美股期貨於香港時間午後急插，相繼觸及交易限制，再告熔斷

都話左我真正關心手足架啦

依家玩美股同賭錢冇分別

回頭是岸

美金

沽波音又執20%

今晚轉沽tsla

勁
仲唔課返幾pack賀一賀佢

Hi

隔離緊？

唔是

14 days self-isolation

台主會唔會谷爆？

你估台主隔離就冇女？

開活動未-.-

台版真係on撚9

是

講左好多次，咁都要玩台伏就冇計啦

隻魔眼好靚

完

執

悶
買borderland3

執/0

加了
All擦汗午餐肉

好彩我有留返啲劇情慢慢玩，唔係真係屎都冇得食

柱又無得刷 而家日日唔知做乜鳩咁

登入 登出
缺素材就刷

棄驚

幾時出CBA

等得好痛苦

等緊推女武神同x alter下海

肚屙

搞乜

食錯野........

In小太刀 we7s

真係唔鳩知小太刀呢條撚樣點樣喺動漫界呃咁多年飯食

單抽出奇蹟！

好快有人逼害你

中咗邊隻

Ooooooh

食完生肉，今集冇ed

呢度好友善、親切、和諧架喎

係囉，呢排有咩抽

呼符中咗隻綠拐

倉管

官方Twitter 會爆雷

我都係想抽下saber姐。。
雖然係5星但完全唔識佢
慘不忍睹

終於有得睇男主點樣單挑蓋提亞
遊戲劇情睇到我R曬頭

12集？

前面打嚟打去都係柱，唔會打足10集柱掛

佢要做一定做到
你睇完今集就知
佢可以吹好耐水

你個陣咁淺應該用得著

肯Cut左個19OP未

冠位TALKER

第一集做到白貞出黎講金句
之後每個區打1集=7集
蓋提亞2集
人王1集
最後1集吹水+2部開始

即係杉田要慘叫足十集

難度最高係搵齊咁多聲優

咁你只睇第一集已經夠J到完了

如果跟原本劇情會有啲悶
Talker唔係問題，但集集都打返同一樣嘢
我估一係回憶插1-7章劇情一係魔改

QP真係好難打得多

長期8字頭

長期唔知點用QP

逐句收錢

西殺

升下技又一野破產
岩岩滿破完金凜，又要升岩岩出爐嘅爺爺
Qp 呀呀呀呀呀呀呀

冇你咁多5星

點跟

D歐洲人唔洗DO就開始上黎逼害我地

冰總有咩內幕tips

ID:INVADED好撚好睇喎

白生又贏

宅姬單挑王

Btw 我槍王抽極都冇
你唔洗多講啦

一條柱一集

收到風最終話要著高科技戰鬥服打加愛琉

綠魔放要OC先用到
Btw綠卡隊真係唔好用，CBA都係咁話

win咩?

你可以將齊格壓做綠方，搶返白貞返黎

咁要打72集

英靈好唔好用取決於你嘅拐同禮裝

Alter係咪某種生髮水嘅牌子黎？

學弟幾時落地

大茄子

人地問你野你又問號返人 懷疑弱智

內幕TIPS都有好撚多種，我撚知佢想要邊種

咁你就打返你呢句野比佢啦
你就咁打？？？佢撚知你唔知咩

過氣台主又串

幫你又唔得= =

呢個post班大佬表示笑而不語
我台伏個卡庫淺到仆街

我睇左係梅林

終於都改動作

大屁股蘿莉

日帳有 正

Mata 最愛

歪出黎嘅嘢講咩最愛

我唔記得換埋活動d素材
原來今日下晝完
有冇人知點聯絡客服
想試吓r翻d素材
食左幾日果先打得齊

Molamola 當買教訓
台伏係唔會彩你
同錢相關都當人死
同錢冇關仲會理你

冇乜可能
做乜唔一次過換

唔理我就考慮del game同apple/google退錢
攬炒

退錢

幫梅芙bb著埋靈衣之後唔知有咩好做

長草到幾時, 已經清哂成版幕間物語

退錢啦

退到先講

退錢係由apple工作人員處理，營運冇權參與

APPLE SEND完退錢MAIL見過幾日冇反應就打去屌屌佢就可以即刻搞掂

利申：試過

用咩理由先

無法正常遊玩，如果係打電話去佢都唔會問，屌兩句就幫你整好

冰總係唔為課2pack回一pack既高手

抽不似預期

點解北歐個戰鬥音樂咁好聽

我用符的

點撚柒鳩跟？

台主洗唔洗放假停學?
我有D澳洲做野/讀書嘅朋友話都幾嚴重

我個洲比較少人 冇乜事
但都轉哂online teaching

online好呀
係睇片定直播

直播掛 未上第一堂

如果睇片....可以唔洗早起

好似有啲堂要take attendance

唔理了

聽落好鹽濕哦

頂住左呀

仆街了

本多終勝(美帝)

mini metro免費

唔見STEAM有免費

有乜手機game 好玩

mini metro

Bang dream (日服）

等睇票房仆直

命苦人小櫻
之前就稅金 依家就武漢肺炎
Fgo本尊俾蒼月畫仲要四星 五星果隻係奪舍
家姐森井畫 仲出三隻五星

多啦A夢都已經延後
唔知會唔會跟

Fgo

FGO是一個真正的電話遊戲

幾時先CBA..........

咁你問下官方，佢地可以加快同減慢

官方：再長下草先
比個池你抽算係咁

肺炎冇人返工，有池開俾你地咪算好，仲想點

屌 清明
農曆年 元宵 情人節 大把好日子 係要揀清明

2b服係唔會慶祝西方節日

冇錯，今年12月26都會有特別卡池紀念毛爺爺

熱烈慶祝清明節

果頭問完依頭就有double exp

屌我已經食曬

留左比cba

仲有兩個星期就有得睇2.5.2

唔好諗到咁順利啦

希望uncle 啲情報冇錯

有好多綠卡英要留

聽日6星可可羅

開佢花

仲有成個禮拜先可以6星妹弓

已經刷緊早見碎片

刷埋飯糰同草泥馬先刷早見同ue兩隻都4關H應該出之前趕得切

飯糰 4星 148/150
草泥馬 早見 UE都係 3星 50左右

我飯糰 妹弓都差50粒左右 草泥馬差200 早見 UE得兩星
我驚日和換唔切

H3冇刷咩?

H3個時好似唔夠體 因為我其他都有重置

我9管打哂6星角

中國玩家不滿 BIO3 出現918數字

我要刷埋戰隊角 重置埋都要4-5管

班鄰國人其實係咪弱智

用咁多石管
仲邊有石抽新年貓

係

點睇繁中版用igamebuy代儲?

仲有12萬石

笑死，大陸閪咁都可以嬲

2千?

留名等睇日本仔上映之後有肥毒宅群組大爆發

有乜問題

上熱門真係易過借火

連登個機制真係勁廢

U

明明已經不推文

屌乜嚟

連登係咁垃圾

真

延左期啦
不排除再延

到時應該會再延

再遲吓就不如放上網賣算，或者bd 賣平啲都ok

等單嘢過左再係戲院上，反正佢啲特效都係戲院睇先正

世界末日

有生之年唔知睇唔睇到

想睇土郞死

想睇櫻之夢

搞掂

點跟.....

7符allin咩都冇。。。

有冇得睇狩獵活動既敵人列表

第4次狩獵 search 完就搵到

Me2 6抽
等之後10符
Cba唔要了

睇翻網上d對照表
福袋係咪應該就嚟有？

慘成咁俾佢BBQ大團結啦

我想睇重現天之衣伊莉雅某張CG 應該喊到仆街

屌 2條線都土郎BBQ
比條佢仆街死嘅我得唔得姐

Ubw睇閃閃咁輸真係

明明N條BE

土郎入左四十次老虎道場喎
成日俾伊莉雅殺死靈魂擺入公仔
HF線就成日俾黑影食

巴哈有人整理咁多個bad ending 咁想佢死可以睇下

咁你動畫嘛
佢40次道埸 整一次出嚟都好

uncle 出咗2.5.2 情報

台服係世上最好的營運

2B 服!

營運送咗實體獎品俾我，我決定以後做營運打手了

點同
唔送比冰總,仲有邊個可以送

圖?

Dllm

咩黎

好似漫畫

咁岩而家有網絡撞正清明活動可以拎10符

睇隻腳估係Melty Blood 續篇

睇相好正

亡國Alter 版

如果資源有限,你哋會將啲五星Servant升到90lv,定係升到80lv之後升第二隻好過？

會用就90，唔用就80黎黎睇靈四，或者要靈衣就升埋上90

睇強度 好用/自己缺就升90先

再唔係就有愛先90

等緊人招呼我

醫生

執7啦

垃圾

屌你老木

台豬=柒婆

who = 葉太?

久嫂

: (

一日得兩三個post
就快執柒

係，同隻驚一樣

其實真係冇嘢傾

最多咪講下3t 嘅隊

真 似似花我老婆

可可蘿禾婆

一年一度官方不務正業又嚟

親愛的御主，您好：
鐘聲響起，4月已至，在這非常特別的日子裡，咕噠子向各位御主提出了挑戰，這是只有天選之人才能獲得神秘驚喜的一項任務，4月1日「限時召喚挑戰賽」，你準備好了嗎？
【活動網址】

【活動說明】
1.於活動網頁上隨機出現9張從者蓋牌
2.成功翻到3張相同角色的卡牌，即可獲得驚喜訊息
【活動時間】
2020年4月1日(三)00:00~2020年4月1日(三)23:59

我原本以為佢set死得2張相同

Btw佢咁營運法日日都係愚人㗎啦

月頭5綠方苦主區

On9冇奬

一符突破

不過我發現尋日冇打hunting quest

就算打咗禾呢啲非洲人咪又係多個綠方

一上水就見到一符出貨

當歐汁個名係流阿

中！

點跟。。。

果然只有曬卡先會有人推po

今日愚人節好高質

但要轉日本app store 同時區先玩得

隻GAME係可以點玩
斷斷續續打左一排
唔係好明點玩
成日覺得打完幫隻人升LV
又唔夠體去打主線咁

唔好玩

其實你當一隻有圖既小說慢慢睇就得

我都有去睇個故仔
好似太多野做
D體力唔夠分咁

隻game事實上係單機
故事係核心
就算你自然回體
2-3個月就可以清哂故事
反而升Lv唔係太重要
過下活動自然慢慢升哂

打主線/活動》輸〉升角色lv/技
不停Loop

咁都有Kill time game 玩

美版

正喎

人呢

執咗啦

3週年都唔搞，仲唔執咩

hi

千里已經廿幾日冇on
台條撚豬咩

依個po仲有幾多人玩緊= =

登入登出等cba

今日拎左1050日既20石

你都識講台豬啦

已經賣咗ACCOUNT

how much?

到底智商得幾多先會走去信冰魂講嘢

唔通信你咩

點睇都係啦

10符再爆死苦主區

而家有乜抽

幾時打l4d 2

冇抽到

槍玉

天呀

草～ 又長草～

QP石完全唔夠用
長草期都要肝

等閃閃祭再慢慢刷石
Qp就黎破4億

死歐洲人

我剩返10萬

屌你台版係咪執柒咗啦？冇活動嘅？

碧藍台服

我哋小萌係咪懶得返公司熄ser先唔洗停

小萌表示：我聽日仲開ser比你地玩已經比晒面你地，以後有咩事都唔好炎上，如果唔係所有國難嘅日子都停ser 默哀

玩bang dream 同公主

呢D咪真係2B服

佢試吓閂ser 可以唔洗再開返

運営の犬：啲英靈陪左你咁耐，點可以輕易放棄

地呀

忍手唔抽泳池
strong hold等cba

我屋企一大堆吾王
棄咪棄 而且日服有掛機ac 都有閃有明 夠用

不嬲都停緊

佛系手機驚

JOIN
Bang Dream (太把合作歌)
公主連結

母豬母豬

日服bang dream 真係好正，4星出貨又高，又有大佬carry， 你打到成pat 屎咁都可以好高分

台版中

呢隻無玩咩？
我連套嘢都冇追
唔多識日文聽JPOP好似好無謂

依隻佢D歌好多都係動漫歌

聖誕小望真係好正

遊玩程度一定高過fgo
我都冇睇動畫
但當音game 玩下都ok

我音樂白痴太古都玩唔掂

有冇人有玩GBF , 返工玩一流

啲4星好撚難抽喎

玩左1個月出左8隻
仲易抽過fgo，係歪嘅機率高好多

禾

歐洲人

我想問你有乜game難抽過fgo

母豬連結
難抽到仆街

我一個月中廿隻jar 仲以為唔係好多

成班歐撚
我之前d ac抽banddream好難先有一隻4星

台版都好難抽

下個Post改名吧

果然係台主
輕易就做到一般歐洲人做唔到嘅事
無課一個月中20隻ssr

黎蛇好波 屌七支那航空

抄我地gbf個名就是抵4

人叫碧藍佢叫逼藍

逼得好柒

唔只的
見啲支那仔有時都會搞錯
因為佢地支那話拼音簡寫都係blhx

屌連母語都搞錯果然支那仔

一齊入去屌柒班爛b仔

巧牙

琴日有無跟支服停運一日

講得好

小萌支持台獨。。

可以去無人島供樓

可能人地江派

剛剛先睇到劍俠情緣3個邊咁勁
不過我地2B服仲勁

唔反了

多謝橙字藤丸立香巴打
多得你隻寶五宮本我先過到獅子王

數碼暴龍

第7章先難打

第7點難

巴打啲角色咁低lvl ,如果係練好哂技就易打啫

唔係咁易架哎師傅

原來係連登巴打黎
真係好歐喎望落

所長

究竟幾時有CBA抽

有得抽個陣我會入返去抽 我留左60抽

日服玩左2年左右，但唔明劇情冇玩落去
岩岩開左繁中版ac想睇劇情，有冇巴打可以加我 carry下我
100,100,341,837

100,100,005,028
比名我

大帝embiid
加左你

embiid都玩fgo

冇波睇好悶，搵game玩

加左台主就冇問題了

有寶五奶光用

佢個樣好似變咗神靈咁

愉悅左

異星女巫

真 足波藍波都冇得睇真係好撚悶

想睇肺炎盃，用生命去打波

係中國病毒底下，每個球員打完今場比賽都唔知有無得打下一場，一定好精彩

屌班運動員身體好撚健康架 好多個中左唔夠一星期就好返

個邊都唔爆，依到就爆

add 咗 ,
藤丸立香

笑左
最近純登入都送左20抽

係驚影響體能姐

係 但起碼都死唔去

職業生涯死得呢
超一線就係差個少少

咁我都知

見到， 巴打勁多寶5

20抽有咩用？台主5符收工

啱呢度班bo5歐撚好睇唔起人
成日歧視我呢啲非撚

我呢個非洲大酋長非常明白你嘅感受...

點跟，我都想有一隻金卡有寶5，我廢ac連啲活動高難都打唔贏，想活動角寶5都唔得

我借寶5大姐比你囉

你最高寶都係得瑪修有寶3

做咩唔借寶四白太畀人？

上季有咩動畫好介紹？

只睇風俗娘一部就夠了

有睇

西頓學院，不謝

果青延期 世界末日

輝夜世界第一

睇黎又要loop多次1,2季

依家都loop 緊輝夜第一季，睇極都唔厭

都係咁好笑，咁胃痛

輝夜第1季都會胃痛咩

第一季有咩胃痛。。

第11集，煙花前嗰part係有少少

呢段睇到喊咗，四宮我老婆

WTF

想點

呢啲無愛心嘅人，抵佢抽到寶六白貞，等聖女教佢做人

老實講套野配角搶鏡過男女主

早坂 石上

CBA之後先泳3

草幾米高

賴光媽媽
機會黎了!

幾十米了

無活動，逼人棄坑

雞蛋不能放同一個籃，遊戲另不能只玩一個。

依家日服都唔想入

HF又延期

正常

新CM

垃圾apple又累事

特登去睇
點解可以完全燃唔起

因為弱者不配玩SV

GBF比較適合你們

第一集戰鬥中間既PPT

母豬連結都叫做可以聽聲J
SV連BGM都唔燃
仲差過以前既BS

返黎追下post
added

我又add埋

想問奶光池抽唔抽好
但見巴哈啲人話留黎抽狂周仲好
岩岩玩番無耐 有冇巴打可以carry下
100,103,527,169

狂周要等多成年幾喎

狂那今年年尾先有機會出

咁睇你想對住個男人定女人周回姐

之後出咗cba ,有九成時間都係拎 伯爵同cba 農周回，留石抽佢地兩隻仲好

胃痛

Link:

套死亡flag幾好睇

追埋漫畫，但小說真係垃圾

但漫畫唔係都係由小說改咩

第3冊
第一章：女主角度
第二章： 其他人角度

內容係一模一樣，睇到即棄

唔該哂有add過我巴打， 終於打完第一章
我想問1.5 個4章會唔會出ap半減? 如果會我就等半減先打

打完活動鳥

一口氣睇到第6卷
佢之後卷卷都係
故事-其他人角度/故事-其他人角度
都幾好賺
但好搞笑

又爆死

又有石抽?

山猿？

4星好撚難抽

又中。。。

我只係想要但馬守

有5分鐘看懂fgo新劇情未

我嘅少女心

睇左遊戲王sevens 第一集
唔知點解,
又冇想像中咁反感

新手想問下大家平時會唔會刷fq素材

書頁刷到就快死

少, 一般等活動

乜都缺

會 自然回體夠做
想刷就無限池同狩獵刷

最近BT 1080p動畫睇
真係好鬼靚

1080已經滿足唔到我

冇咩動畫係4k囉
本身好多1080已經係720up上去

有冇包膠

今季套電波好正

好想要但馬守，下次PU幾時

屌你寶5奶光酒吞

唔好老屈

比埋60fps 就差唔多

4個小學生都好有性格
新版rush deal就真係好快
每次可以抽滿手牌+一回合可以多過一次召喚

動畫呀
打機咩

屌 媽媽寶六埋都抽唔到但馬守

好多歐洲撚屌啊呢度

原來大家都唔洗留石比CBA
一定係仲有好多石

20抽爆死

留咗一符，ok 的

.gun

得返13x石，抽左4-5下馬守bo2變bo3，好唔開心

屌 嬲屌

呢隻幾時都係歐洲人嘅福地

成班係到曬

added

非撚又被逼害

歐撚一抽咪夠
邊似得禾呢啲非洲人

3週年日服好似送左300石，我估台伏都會送150石

50抽應該ok

黎緊到cba 之前，仲有咩池會開

悶到pk ,冇活動等汁粒

cba之前d池好似都出晒，
而家仲要倒返轉去1300萬池，
唔知官方會點安排

千里眼失靈

1300dl 應該就係佛誕/勞動節
睇佢用邊個名義去做

台灣邊有佛誕，同埋1300出完啦

推薦你睇埋阿爾伯特家的大小姐努力朝向沒落前進 同 最後一件拜託您一件事可以嗎
唯一支持原女主X山猿

4月要睇嘅就係輝夜，其他都係陪跑

全都要啦
山猿都值得一睇的 雖然係冷門野

電波正喎

中哂兩隻！

繁中版星期五1900生放送

講派幾多石好過

4日假期清左ultraman 未聞花名 紅傳說

輝夜姬真係好高質
故事正畫功好嘅作品真係買少見少
有讀過少少心理學去睇真係好正

追埋甜心戰士

花名=辣殺

輝夜首op真係好能洗腦= =

係咩 我覺得幾正喎
到依家路人女主S2都仲未睇

睇花名不如睇clannad同四月好過= =
等劇場版上左先睇啦 睇完s2可以直接睇埋

冇興趣

想用500石要隻奶光 抽左隻阿蒂拉出黎

啲女人好能蠱惑

唔夠台豬勁

Bo6大王 表示

.gun ......

我feel到D運開始返黎

依到d人歐到

琴晚訓緊發左個預知夢
20抽CBA 50抽伯爵 30抽泳牛丸 10抽BB

最後係白太寶8

中

風？

又逼害

明明係關心 =.=

你上次都逼害果位巴打啦

嗰次更加係關心，咪屈=.=

睇緊呢個post

本身係外國生活
咁上年年尾就搬左一個全新apartment
我呢區雖然係city附近
但係我間屋個位置係好靜 我 d frd成日話我住果到好恐怖 加上間屋係正醫院後面
咁我自己就一個人住 我就訓double bed
我比較會訓係一邊 所以張床成日都會空左一大半
咁大約幾個月前
有晚訓到四點幾就扎醒左 突然feel到有人係張床到跳
而我係同時間郁唔到
我好肯定有人係到跳 因為我張床係比較硬
所以係我郁唔到既情況下 張床d彈弓係正路唔會有聲
咁我就俾d掙扎 咁可以郁得返我就坐起身開左燈啦

所以話健身健心真係冇撚錯
精！氣！神！

今晚宣布，繼續長草

復刻愚人節活動→1400DL→成個月都冇活動

可能復刻fate zero先？

可能宣布執笠

0成本既銀包

直播

[img]blob:

繼續草!

辣殺驚

唔講都唔記得

又長草

抽唔到奶光已經諗住星期一再戰
又出隻想抽既小莫
睇黎抽到破產都未有CBA

搵台主

岩岩dl左
日版同繁中版有咩分別

比錢大陸買槍同比錢日本去奶共

仲有日版唔會生一個月草，2個禮拜都算多

依家繁中嘅草仲有1個月時間慢慢長

日服:課金貴啲,系統新啲,人物模組改動靚啲,最新遊戲進度(快過台服1年半左右)

台服:課金平啲,有中文字幕, 但背後大老闆聽講同大陸服同一人(未FC)

咁好似玩日服好d
Ios玩到日服？

台版又出錯出多啲
活動又on9 啲
出手又刻簿啲
又長草啲

Btw 之前D石抽曬媽媽

咁cba棄唔棄好 反正冇乜綠卡英

直接棄game比較好

其實日服都成日長草

魔法小卡!

繼續長草，繼續刷極光鋼

我最近連自回都清唔哂....
下一步就係斷登

冇清過體

呢度除咗我之外
全部都係歐撚 冇人會明你

入一入就算
冇乜動力刷料

準備棄驚，加入騎空團

少女歌劇好撚正

不過人設第一眼真係好似京吹

你明白了嗎?. jpg

連極光鋼都放生

Fgo就係抽卡game，冇新卡池邊有人玩

出埋啲一早就有，或者冇興趣嘅英，點抽得落

比力,我騎空團收人

係朋友公會打緊工

叫埋你朋友入 強者募集

大家睇左數碼暴龍未
集集都射到周圍都係

今日最後衝刺都係唔中
但中左神王 雖然都想要但有種講唔出既傷心

拉二騎單體算最強

就係明白呢樣野但始終追唔到賴光
留番啲錢等CBA算

我非撚乜都冇

本身都唔算非 今次抽到心灰意冷

抽cba 先係終極一戰

抽左CBA
仲要抽打手..........

冇突滿寶石=廢左9成武功

博狗幾時先肯入返嚟個谷

抽唔中

玩咗咁耐都係得一張寶石翁

世界末日 數碼暴龍都停埋

輝夜真世一

你玩豬標f個陣

今季明顯dup本左

Down jot

？

GBF是個好遊戲

肝度十足

最近個單野

你沒玩過就說是肝，基本上隻驚好休閑，話佢肝都係抹黑/跟風

冇英靈/唔夠高寶咪又係冇用

gbf玩家真係好高汁，反共玩家完全吊打班支支

禾刀系得三張...

U寶2黨SO串

突滿寶石無課都抽到啦

禾地2B服都唔講得笑，為左講繼續長草多半個月特登開生放送，前無古人

是咪有咩5會

沒有2b服，只有支那伏與支那2伏

佢清明無禁止你上線就要偷笑了

我已經係母豬既形狀
唔驚唔覺玩左半年了

no it's fact

不過一對比
FGO劇情真係高好多班
母豬劇情又散又悶

呢個咪5會囉

你們這些人 一整天就在看這些煉銅的影片

Fgo就是戇鳩

駁唔到

冇玩過嘅人先會咁講 Fgo劇情好難唔差幾個月至半年先出 FGO高班幼稚園分班? 半年應該十隻都練唔起

點好過輕小說下下出個角色想你j
飛狗想你革命，想你唔屈服命運
高班幾多

非狗咪又係下下出個角色想你j 想你抽，想你革命，想你唔屈服命運繼續抽到有

你j男角

唔好講呢啲
人地母豬明顯走戇鳩路線
fgo中二路線,細蚊仔最愛

fgo咪又成班輕小說作家寫既

輕小說得女角？fgo得男主？

算啦，班fgo粉自我中心到一個點，只要上到課金榜第一，其他野就唔會理，唔講以為佢哋有錢分

班人睇完fgo劇情咪又係打曬飛機，要抽邊隻邊隻角色，課金抽卡用嘅錢仲多過我哋買輕小說打飛機

駁..唔到

事實上輕小係得女角

係有輕小作家
小太刀，星空又係輕小作家

事實上好睇過sao 個d垃圾輕小

作為冇課撚自豪得黎又有少少罪惡感

風

sao屌打fgo

小說好睇定動畫好睇？

fgo屌打sao

睇完第一季就唔洗睇

屌 好想抽白槍。。。。

bo5.gun

禾長期糧尾

有D野你唔搞大佢告9佢佢唔會知個死字點寫

2. 干擾其他使用者進行遊戲者

處理方式：封鎖帳號七日
說明：為維護整體遊戲使用者權益，若於遊戲中涉及重複於遊戲內發送不雅、侮辱、猥褻、毀謗他人、語帶威脅、違反善良風俗，歧視任何宗教、種族、國籍、性別取向、省籍…等文字；或造成其他使用者連線延遲及干擾時，本公司將對您的帳號作出封鎖帳號七日
的處分。

一早都話FGO係PVP game

我冇課有冇得退錢

支那武漢肺炎

禾成日比冰總薯條王傷害

八單打水漂

以前

再戰江湖

差佢一隻
我課有一大半都係因為呢隻嘢

跳船未

Not好友都有得傷害？願聞其詳

有錢到...點跟...

姓都比你改埋
仲要日日恥笑
個心好痛呀

點解啲4星難中過5星咁多 屌

下？幫你講事實同心入面嗰句咋喎=.=

啲歐洲人串撚到...

mata 好似都係歐王黎

Me呢度出晒名非洲大酋長黎......

吓 聽講你抽5星易過炸薯條喎

冇曬lu

爭乜呀爭 你地大家都係

禮裝就係，英靈大爆死

玩返日服吧啦

仲玩fgo= =脫離苦海好過

其實有fgo呢隻驚困住啲小朋友，對社會反而有益處

E生，你係咪傻㗎，你用部垃圾贏左人地部evolation

金毛MK食完女終於上水

玩公主算啦

邊有咁快有食完嘅一日。。

Dllm死MK

CY爸爸又送成萬石

一日一條新囡點跟

變撚左維穩服

成日中風可大可小...及早就醫會好啲

十抽中風

死歐洲狗

照鏡啦

未試過十抽中，駛咩照鏡

你五符寶五

其實我想抽崔悲傷，但抽極都唔出

55

4星好難抽

考慮係抽帝王花嘅時候再抽埋佢，咁樣好似抵啲

終於都去到40頁

原來已經長左1個月草

我唔出高文

高文遲早會歪出黎，洗咩專登抽，你慌佢唔會守你尾門咩

回家啦

愈黎愈多歐洲撚屌蒲頭

uccu

咩事？

我知我肥矮醜窮柒毒又非，影衰你地班歐洲貴族喇，so?

又暗串

做乜話我

Daddy Daddy Do

公連又送抽

母豬連結

想快d抽新黑同新可

我要抽UE

不了 覺得新ue真係冇乜用 雖然日服最新個期會戰有用不過可能禾10抽中曬兩隻